聽講popo們個個急住申請仔女去英國讀書

去大灣區啦

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

廢國向美帝學習啦

去微博爆啦

申請啦，去左之後中途被遣返